有冇人同我一樣係游泳池更衣室要著拖鞋先行到路?

一諗起啲廢老吐口水落地下就打曬冷震

正皮:唔想踩住廢老啲口水
負皮:理撚得佢

正路，以前好鍾意游水
有次去公眾泳池游完之後紅眼加左右腳生疣
請咗成半個月假睇醫生先搞掂

仆街之前on9去咗習游池度游 成身都勁痕 都唔知係咪班細路係到痾尿

之前有單新聞就係有人赤腳行之後奶嘢

赤腳想有香港腳咩

但係唔知點解仲係勁多人赤腳行黎行去

成日赤腳

同啲阿伯口水

絕對要，好鬼污糟嫁
去沖涼個位，有人會柯尿

係啊我沖涼都唔敢企咁近坑渠位

更衣室個廁所無拖鞋係絕對唔會踩過去 總知赤腳行濕地都覺得嘔心

有啲室內游泳池又幾乾淨 地下幾乎無水 個啲就放心啲

你池水都係溝埋啊伯啲汗水鼻水口水
一個唔小心飲左啖

有次比塊地磚個角界損左

我會弓起隻腳黎行

試過冇帶拖鞋 用前腳掌跑出去
一嘢跣低咗 大面積中招

細個有去 會著拖鞋
中學以後一定唔會去公眾泳池

以前成日游水 但係諗起要同廢老嘅口水鼻涕尿浸埋一齊就冇再游

我都係想游水姐唔通次次要去啲冇人既海灘

公眾泳池污糟到震

大家千祈唔好去習泳池

更衣室真係唔明d人點解可以唔著鞋，仲要去小便好撚嘔心

好多唔著拖鞋都係廢老黎